[Viutv] 全民造星III Timo

有無人覺得自從Timo輸咗就無再見過佢個廣告，剩返anson bean嗰個？

播播下已經冇，唔係出局既事

仲有

佢形象咁差
比我都唔會搵佢拍啦